727狗鐵元朗有冇機會成日唔開？

狗鐵幫政府都唔第一日既事
到時好大機會用安全理由停左個站
咁到時點去食糖水 同食完糖水應該點走

入村借宿

咪仲危險 比白衫打死都似

搭輕鐵

輕鐵都係狗鐵經營
佢要玩嘢一樣可以停